做野啦文宣們

強烈譴責警方扮演示威者阻礙公安接受醫療服務

818

大家冷靜
小心有狗/公安想打死人
苦肉計

612721811
公安於香港執法破壞一國兩制

狗狗都識作假新聞啦屌

我已經見到一堆藍屍狂po 今日捉公安嘅圖
會否有呢一類文宣針對呢種圖呢？